如何拒絕一個對你好好既男人

有個男仔追左我兩年幾,
我都覺得自己有啲衰……
一直都無拒絕佢,
因為佢真係對我好好,
需要時又會車出車入……
我唔開心時又會係身邊支持我,
寂寞時又會陪我hea時間,
最新我有個fd因為個男仔同我嗌交,
佢覺得我太過份, 係利用緊佢…
話我如果唔拒絕佢or 做佢女友,
就以後都唔好搵佢…

whatsapp同佢攤牌囉

話自己係公廁

話佢聽你唔想俾人屌屎忽

以後都唔好搵佢
完

俾佢屌一次當報答， 之後唔理佢

你朋友講得冇錯
呢種關係拖得越耐
結局只會越差

你都唔只有啲衰 放過人喇大佬